清場舉藍旗咪走....唔清做乜又要走

突然咁多散水post , 話自己朋友聽講話會放tg 話蓄狗清場

你而家叫人走 聽日機場咪又係開返. 打風都唔只停咁短時間啦

根本有出開去都知一切前線決定

一早講好左連登係提供資訊地方
唔係叫人散

你聽日可以再入去，日日去，點解要等拉，我真係唔明

你覺得舉旗個陣你仲走到？
機場咩地理環境呀

你唔撚係以為佢仲會同你慢慢舉旗呀？

樓豬可以試下繼續留喺度等清場先走

收皮啦警察會舉旗？
去過都知警察已經唔理有無舉旗照開槍

呢幾日一舉就衝

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

依家仲有藍旗尼樣野?

放心 我會留係到

上兩次舉完旗下一秒就全速圍捕

今鋪擺明係閂門一鑊熟啦
一了百了
咪送頭呀

無機落無旅客你留黎托咩

屌你 樓主係咪狗？扮哂嘢？

agger秒速放彈
入面多人好易gg

出完旗你仲走條撚咩

機場玩困獸鬥好過癮?
今日去得都係和理非，留係果到搏拉做咩

屌你老母, 停機鐵加封路先舉藍旗, 你點走?

樓主6月9號昏迷到而家？

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1730都未完，提防聲東擊西！

樓主加油 !

好明顯樓主平時無留意發夢過程

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

唔落前線都識睇新聞啦
琴日幾多人比鬼捉住

樓主一係傻西
一係鬼

舉藍旗時已經停哂你車
走條撚呀？
咪撚同我講唔會
唔撚信班黑警有咩做唔出

因為到時cut 哂交通工具

你緊係會留啦 汪汪汪汪

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

咁多人舉得旗你都走唔到啦 何況你今時今日仲覺得黑警會按指引做野？

你覺得舉左旗你仲走到？到時出面封晒路點走？仲藍旗 之前都試過一黎就舉黑旗啦

舉旗前cut晒交通 你點走呀

加油

試過好多次舉旗10秒開槍啦
沙田叫你走但封晒出口
跟住防線推進你唔退又話你衝擊防線
跟住出口已封無得走繼續推,懶係名正言順打你老母
呢個劇本唔係第一次
而機場比起沙田係惡劣十倍

請各位善用不推文功能

一黎舉黑旗，十秒後射彈

又如何？

不分化 不割蓆

721 811

而家唔走
到時想走咪無車走囉三毛

到時游水去屯門

on9..你走唔走聽日都會開番嫁啦

On99打風會有工作人員幫手 有野食有水飲
而家乜撚都關曬門 路就得一條你走
黑警仲可以一早封路
到時你游水？定一早諗住去差管訓

聽日開 你咪聽日再去 再塞佢
有幾難明

啱啱放監出嚟呀 , 你唔係唔知而家警隊轉咗方式玩突擊呀

到時冇車冇機鐵點走?

你覺得狗唔會封你交通，任你走?

咪係
到依家都唔知

機場啊屌，出咗旗嗰陣你可以點走？游水去屯門？

唔知邊一日舉左半秒旗就開槍
講完

收皮啦冷氣軍師

機場可以日日去啦，唔留等突擊衝峰拉咩

只係想講走唔走留比現場決定 加上幾萬人知
唔係一時三刻走到 . 有冇諗過最尾走嗰班手足比狗圍會點

到時就走唔切架啦

佢舉旗仲會俾你走？

樓豬游水返屋企

唔講我以為你舉黑旗都唔走添

仲有旗扯？ 平行時空？

咁多卧底比人起左出黎你都仲要留
呀sir你着左full gear冇得打人好唔忿氣？
定係ot quota未爆想係機場涼冷氣

無哂遊客人質
走呀！

唔係分化
係叫人唔好送頭
目的已達仲留底根本冇意義
我唔知你係動機係乜
但如果你係話緊我分化既
我會叫你一聲P牌SIR

Show Blocked User - 555

叫人留機場既見一個封一個

唔緊要 最尾果班咪你呢d 狗

到時走唔切

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

今日目標已達到
手足be water勿送頭

一舉旗點樣成個機場一齊走
是咪on9

CUT哂交通啦

唔走, 人數都有一線生機, 搏政府唔敢放彈
走, 一定有好多人走唔切, 幾千人被捕最少

ON 9 , 多張相都影到黑警入左機場啦

入去食屎呀 ? 入去屌閪呀 ? 死打手

叫我散水撚都好啦
唔想64 2.0發生
走啦好嘛

唔好再講前線決定 前線上唔琴網 知唔知無交通？ 知唔知有警犬混入群眾 知唔知警犬佈防情況？ 佢地都無資訊決定走唔走

舉左旗無車你可以走去邊？

咁你依家係邊？

到佢出藍旗你點走？

其實成個做決定既過程好簡單，唔明有咩咁難諗
走：你有可能失去d乜
唔走：你有可能失去d乜

我就咁睇，走左如果冇清場只係放流料，你咪蝕左一晚坐少左一晚
唔走如果真清場，開槍又好棍毆又好，你有機會受傷被捕甚至死

咁個考量已經好簡單，你唔怕受傷唔怕被捕唔怕死，咪繼續留低囉

到時點走?乜撚交通工具都無撚晒

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

最多比十秒你走，反正連登仔個個快過保特

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

舉完旗唔夠一分鐘就放彈，你確定你走到？

又係水鳩人留低被狗咬
樓豬咩心態呀

封左路點走啊屌你老母

旗可能有，但無車俾你走咪話你唔撒囉所以拘捕囉。

你哋沙田試過啦。

利申：前機場員工

影張機場自拍先啦撚樣

你唔走又無個確實plan點守 守到幾時
狗遲早都會做野 扮示威者衝又好tg又好 仲要係少左一大批人既情況下 捉既捉傷既傷
咁點解唔早啲走呀 係咪好享受浴血戰場？

扯旗三秒內射呀on9仔！

佢幾時會舉旗開槍

唔係個個連登仔現場網絡咁差
俾鬼影響前線決定留低就gg

你當個度旺角呀
點走呀幾千人

你到時咁多人唔會走到啊

機場交通有限 出市區時間又長
等到舉旗驚太遲
況且已知6點清場

到時機場快線停埋青馬大橋block埋咁請問你點走跳落海游水呀

你啱，如果係旺角嘅話

因為等藍旗先走就走唔到
機場亦唔係你想走就走到
除非你有被捕的預備
你屌我散水撚真心膠咩都好
手足請衡量風險

咪係
沙田有不反對通知書遊行嗰日
班狗未夠鐘已經有圍堵行動啦
仲信班黑警支旗？
咪玩啦樓豬

東涌》梅窩》中環

機場已癱瘓啦, 留係度做咩? 機場唔係出面, 唔係你話走就走, 佢一停機鐵就好多人想走都走唔到呀

絕對認同，今日取消哂所有航班，
目的已經達到，仲唔走等拉？
今日告左假無返工無錢都係咁話

屌你唔走俾人周到就係非法集會，仲想失去幾多手足？

佢舉完 你以為佢真係比時間你走

佢次次舉完就開槍架啦
咁多人點散得切啊

現場上到連登咁勁

對唔住咁多位
如果主流意見係走就一齊走

之後就紅旗，黑旗先走
再之後，得2粒催淚彈，唔好走住
再之後就唔洗走
現場有幾多警犬扮示威者你知咩？

請問你打算走去邊?

問題係，上一秒舉旗下一秒已經拉左你，唔會有時間俾你走，之前次次都係咁

利申我支持適當時候撤離。

無交通走

問題係走唔到

封紅隧都識喺龜嚟之前走，個個讚好，點解去咗機場就唔識？

而家就第一個走
頭先仲話留到最後

點出東涌?

你唔係舉左旗仲走到 咁弱智

行路

而家舉旗後10秒就清啦
第一日出黎玩咩

妖 真係好撚豬
叫你走就走啦

宜家E車唔入機場客運大樓呀

仲唔走？走唔到呀

機又停晒 留係度做咩?
梗係走等佢開返D機先再去

cancel 所有機已經有哂國際noise 啦
咁多鬼係到 留低送頭?

再講黑警已經亂黎 係咪都砌你生肉

封緊後路仲走到?

到時黑警封撚晒行條毛?

佢可以一舉就舉黑旗

坐左幾多年？
之前不嬲都係要走冇車走冇路走
幾時見過俾你施施然行返出去？

樓主真係唔抵幫
竟然信警察

趁仍有遊客，一齊走安全！

唔好比人帶風向

冇車冇鐵點走？
游水呀？

到時邊有得走咪戇鳩啦 呢到機場唔係市區

係無晒旅客既情況下
困係機場真係等送頭
班狗見到咁好機會一定大圍捕

勿推

狗扮？

你都戇鳩嘅
依家警察一開波就黑旗
一係唔舉旗直接開槍

散定唔散，大唔大獲真係冇人知，
你可以搏佢射TG ，聽日國際頭條，
但係亦都真黑警顛起上黎命仔都有危險，
我鍵盤軍師唔會叫走/唔走，
但列晒多D 野出黎大家自己衡量，
想走就走，想留就黎，獨立思考，

但如果你問我，我覺得似係想嚇走你，
我唔係度，真係唔想唔負責任咁叫人留 ，
如果真係要留，你真係要有心理準備好囉

機場live

其實你有無出過去

冇車點走呀天才
全部識瞬間轉移呀

你食撚屎！
依家可以唔舉旗就開槍嫁啦！

叫人留咪姐係鬼

聽日開返咪聽日再去

依家旗都唔舉就會射

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

目的已達到。無遊客 你留係機場想同咩target audience傳遞訊息？留底同popo傾計？

樓豬係咪冇出過黎
仲以為舉旗先走趕得切
仲要咁多人
諗下舉旗先走企最前嘅死左啦

推

屌你老母 你係咪想啲兄弟送頭

認同，琴日去圍沙田狗暑，舉左一秒即刻捉人la
你今時今日都仲信狗？

樓主是鬼

屌啲冷氣軍師又係到幫手製造恐慌，好心去現場睇下先講

目的已達成
快撤

到佢舉旗仲邊有得走
機場咩地方呀

咁依家仲唔走？

冇衝擊都舉黑旗

機場可以日日去，佢唔洗運作咩？
可以改日再戰，點解要咁戀戰，真係好唔明白？

你覺得到清場個時你走到？ 叫人留既咩心態 旅客清曬 留返既咪佢地想要既人囉

唔知係非法集結 定未經批准嘅遊行

解釋下點解舖頭要關門？

會舉，不過你得十秒走啫

機場已經停左
你留黎做乜
不過聽日再黎好過啦

你知唔知走要走幾耐

目測八至十萬人，(斷估)

藍旗變黑旗都唔洗半秒

最驚唔俾你走 你走都圍你